要長期戰鬥

黑警一日打壓 你話我知可以點

人哋用半年時間去洗腦 派張傳單有撚用呀 派派下就捉撚左你返去啦

都係果句民意係冇用 黑警打7你就打7你

咁又係呢家記者都照打